我執到部IphoneX

早兩日上的士執到部IphoneX ，無screen lock，無sim card，icloud開左find my phone。 我充住電，比埋wifi諗住佢聯絡就比番機主，但兩日都無任聯絡過要番部機。我應該點做？

交去警署都唔識?

而家警署好就腳咩，機主無搵過而我要特登攞去警署攪一大輪，為左一個無搵過既機主？

唔撚想拎去差館你咪放撚返企部機走囉
扮乜。

你keep部機keep成兩日
原意係合理
但其實警察已經可以有理由懷疑你拾遺不報，可以告你
交去差館定係自己keep，你自己衡量下個風險啦

Send email俾佢囉

部電話咩聯絡人都無？

9 成又係到電話想要錢

咪諗住乜鳩電話失主會俾返錢你呢D乞衣思想
我係失主一定去差館報警然後等差佬查location
如果有埋IMEI碼就正
到時我又唔洗俾錢又睇住你仆街

你地班友都痴線 唔好衝出嚟柒
要告人個個呀 你有冇諗過疑點利益歸於被告 我實自辯我真係想據為己有點解我要拎返屋企 充電 開WiFi keep it connected? 我明知有開find friends 我位置比人locate咗 笑死 要告樓主
同埋樓主乜柒都冇講過 你又要柒下柒下咁認為佢想要錢先比返人 你都戇鳩 乜撚嘢心態 當所有人都貪錢 你心態咁有問題你睇睇醫生好啲

貪唔貪錢我唔知
不過執到野拎返屋企比人周到後果就

唔想據為己有就唔會KEEP兩日都唔拎去差館啦
衝出黎柒係邊個 膠都廢鳩事俾

想據為己有 一早關曬所有定位既野
唔比部機上網喇...

拎去放左佢會就腳啲，係咪

拎上華強方便好多

連screen lock都無真係

報得驚

報警捉樓主啦

咁大反應做咩

無野嫁
你中意放係水箱都得嫁

收入時光膠囊
再埋入公園仔到